唔知幾時行, 不過等APP出左攞定Visa, 岸久嗎？

真心未有日期
睇屋都心大心細
攞定VISA, 好似冇限期？
比幾皮值得？

好似返返你呀媽個代 問人曬小小錢拎定本bno 值唔值得

有限錢姐, 整定冇壞

但tb test會過期,到時係咪要再做

以為改歌

覺得on9就唔好拎
想去先apply唔好阻住條隊

幾萬蚊真係唔貴 當買個真係用得著嘅保險
平時俾保險佬呃 都唔止呢個數

官網指出，如在網上成功申請，簽證上會有90天的出發限期（deadline），申請人須於指定日期前抵埗。若於2月23日之後利用「UK Immigration:ID check」App申請的話，雖則沒有限制何時出發（no deadline to travel），但這不代表申請人可以將簽證無限期放床下底、慢慢先去。因為簽證仍是有30個月或5年的有效期。如果你用App成功申請簽證，但未能在180日之內出發的話，這樣你就不能滿足5年內、每12月不可離開英國超過180天之申請永居（indefinite leave to remain／settlement）要求，你的簽證到期後就要再續簽（extend），要申請永居或入籍就要再儲留英日子。所以對於心急在5年後要申請永居的朋友，他們即使透過App申請也要在簽證「起錶日」（valid date）開始計起，不超過180天內抵英，越遲出發，你在首12個月可離開英國的日子就越少。

不過可能可以無限extend....
但係可能駛貴左囉, 柒婆(定維尼?)會唔會發顛封左出境都未知.....

想問BNO visa 有無開放申請期限?
即係最遲幾時申請?
想搵多幾年錢先走

求解答

BNO 會在 2025年 10 月做 review
即要走 2025年 9月前要走

唔該。咁我會plan好。

呢兩年會轉間外國公司可以transfer 去英國的。好多年前我都幫過D同事internal transfer 去美國同澳洲。

降職減薪預左。